正義市民「蓮姐」妙語連珠怒屌黑警大快人心！！！

片段所見，「蓮姐」因不滿林鄭政府漠視民意，以及警員權力過大濫傷無辜，怒屌黑警爆seed：「你有咩咁叻啫？除左用武力之外，你老母可以對住你用「母力」啫！」，令在場黑警鴉雀無聲，個個猶如「菩薩咁棟喺度」，更不時左望右望、眼神閃縮，心虛表現表露無遺。

心直口快的「蓮姐」愈屌愈激動！多次帶領圍觀群眾齊高呼「香港將亡，必有妖孽！」，更即場教仔：「林鄭就係燒豬柴，咩叫燒豬柴呀！死撐呀！教埋你啦你唔識㗎。」，暗串毅進仔語言能力不足兼夾學歷低！慘被當眾奚落卻無力反駁，只能尷尬敗走。也許，他們知道自己是理虧的。面對此情此景，既不能揮棍亂撞，又不能將眼前這位「刁婦」拉入暗角「參觀」，真是委屈之極。

快人快語加上生動抵死的口吻，可見現場不斷傳來陣陣竊笑聲，「蓮姐」串嘴程度惹人發笑！能巧妙運用地道俗語將一眾毅進仔打得落花流水，不禁讚歎其過人造詣，好為連日來身心俱疲的示威者增添不少生氣，大讚「蓮姐好波！」

美人

睇下隻傻鳩個狗樣，縮番入老母閪啦

我美重出江湖

推

Btw篇野copy定點 定又妳打

姜b

文筆咁廢都知係我打啦

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

好佬怕爛佬 爛佬怕

對住要害 一噴即射

特種兵
佢把聲真係

緩？緩你老母臭閪！

誓要撒回惡法 港人寧死不屈！！！

真心 去做娛記/記者 收錢都睇妳專欄

美人係美帝撚啲中文仲keep住咁好
我愛美人

推
打我班屋企人？血債血償！！！

母力

想要多啲呢啲瘋婦

笑到仆街

好鬼正好想俾佢瘋狂辱罵

傻撚咗？

粵語文化博大精深

食字女皇 母儀天下

美人記得聽日去喺美帝搞嘅反送中遊行
愛你

誓要條惡法縮番入佢老母林鄭月娥個臭閪到！！！

想當年
阿劉仔都被人鬧到
所以

睇4集未播哂就cut 好吊癮呀

五月節鹹水草

如果身處現場真係笑爆嘴 好想跟蓮姐學中文

賤種呀！！！

我夢見佢612 大叫修例二人組，成班人大叫屌你老母。正👍😭

3集先啱

求片呀 仲好睇過d連續劇

屌你真係笑死我

美人 我好鐘意你啊

我美娛樂台台主名不虛傳

女長毛雷玉蓮無人識?????

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

美人

遇到呢D, 記住左右兩邊開 cam 圍住影，等佢眼神無得逃避

不 撤 不 散 ！！！

支持美人做cc台台主

唔怪得D警察感到委屈

幫推

屌拿星，文盲美hi錯掣
誓要撤回惡法 港人寧死不屈！！！

美人 香港人頂住啊！
係撤唔係暫啊！

蓮姐好正

我都想知仲有無

精神攻擊

嗨

星期三拎住林鄭俾大家輪住嚟屌嗰個姨姨
原來就係呢個

唔好意思真係唔識 蓮姐仲有咩過人功績？想睇

可唔可以幫蓮姐整 sticker

仲要zoom撚大個廢閪樣睇下幾咁面目可憎

誓不兩立！！！

那媽星

軒軒絲
加油呀！好多同路人一齊打呢場仗㗎！

妙語蓮誅

委佢老母 屈佢老母

Mindfuck到上太空

發夢夢見12果日見到佢都在場
大叫「送中二人組, X佢老母」

久仰大名

一定要有「菩薩咁棟喺度」同「妖孽」

抗爭成功我會唔追擊唐姨一年

唔係三人咩當鄭若驊死㗎

守護我詩 刻不容緩
唔準搞我詩詠

聖詩同呢招邊招勁啲
利申 尊重基督教

隻狗比人鬧到想喊咁

好

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

條死差佬俾人鬧到眼濕濕好似想喊咁

我夢見喺添華道嗰度大家一齊叫

精神攻擊
如果對住d速龍做就正

女長毛

我美
撚到班狗mind fuck傻閪咗蓮姐好嘢

btw我地要撤回惡法，撤回啊！！！暫你老母緩
反送中！！［size=6]

[size=6]6月16日上街啦

我都夢見 係立法會防線個邊

唉屌失敗咗anw 聽日記得黑衫上街，屌佢老母臭化西

美人你好呀 之前睇你艾豬你返左黎香港？

文彩幾好

仲要係政府養佢

香港之母

我想睇多d

唔好意思

召集各個教派淨化大行動！

請求大家幫手share吓 多謝

只有保衛香港憲法命題先可以反晒所有不利香港既議題！！！6.16和平遊行！！撤回修例！！釋放被捕義士！！撤回暴動指控！！！可以救香港既只有我地自己！！

正呀喂

一物降一物希望香港多啲呢類善心姐姐

11號晚都有fd見到呢個蓮姐係現場留左好耐

push
笑撚死

送中二人組 屌你老母！
相信在場嘅都有份嗌

真係慘慘豬咁多狗企開俾人揀中

女長毛蓮姐不嬲都型棍

暗串毅進仔語言能力不足兼夾學歷低！

警方正義凜然點會流馬尿！

Pish

有新女神了

堂堂警犬有淚不輕彈

蓮姐可能搶撚埋啲武器一嘢毆落去

推呀

係呀 不過就走啦，要番去番工

失敬失敬

前有城姐（帶黃色頸巾個位媽媽），後有蓮姐

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

好想跟住佢周圍怒屌啲傻狗

兄弟

麻妹

拉凳

大合集

佢好有心
我記得9號嗰日佢都係到
坐係夏愨道個邊

我條link唔係都有三條片咩

笑死

艾滅屎于

美人而家先上水！！

有上水㗎一直都

they are well paid for it

屌得好

個樣好似公安 唔知佢明唔明

我發夢個陣一齊叫 好撚正

推多次

Real好笑

最尾果張似發大財

好正

如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

正義蓮姐